Zoals ik het aan Mr. E. zeg, je bent een grondige humorist.
- Ja, geloof me, Knightley, ik ben volledig bewust van je aandacht voor mij in het geheel van dit schema.
Je hebt precies datgene geraakt dat je zou willen Ik?
Mr. Knightley had nog een reden om een ​​tafel in de schaduw te vermijden.
Hij wilde meneer Woodhouse, evenals Emma, ​​overhalen om deel te nemen aan het feest; en hij wist dat een van hen voor de deur moest gaan zitten eten zou hem onvermijdelijk ziek maken.
